習近平個樣似公公多過似皇帝

好似下一秒就大叫 喳！

樓主係唔相信有跨境執法?

似winnie the pooh

幫下佢

下一秒就大叫 喳喳！朕要食喳喳！

Donald trump真係大佬相

戇鳩到笑

弱智先笑得出

我認我弱智

樓主, 唔好偷渡呀

唔係香港 雖然有洗頭艇

方丈份人...

X2

歷史上有啲公公可以做到同皇帝冇分別

閹狗

中國先係咁